Starbucks早餐好好食！

講笑咋屌你老味
一齊入去比嬲嬲啦

伍淑清美心佔股量為0.166%
半英半港資嘅美心集團好無辜

變返美資再講啦

照比嬲再講

入去派再嬲先

連鎖野點都冇理由支持啦
咁多有心做麵包沖咖啡既小店唔幫襯
幫襯d冇心做既

叫美心出黎割蓆

係 咁又點
賣月餅俾支那fat fat 唔洗代價

1984之後出世果班無得揀
有個咁ge姑媽你都無得揀

無可能啦